［ShineWing] intern offer 等候區...

有冇人知道shinewing 7月頭offer出左未？見人講親都係5月尾至7月頭...

Anyone?